點解依家日本多咗咁多泰國人

近一兩年去日本好似多咗好多泰文告示牌 東京大阪都多咗好多泰國旅客
點解會咁?

Cup bu cup

滑雪場都係....好多泰國人

pish

泰國人揾到錢囉

因為泰國人都會講 刷我的卡

唔會凍死？

泰國又多咗好多日本人

支那仔

其實香港都多左

有 d唔出聲以為日本妹...

唔少已經正過日本妹